賣3D printer，有意pm

賣up mini 1
想更新，唔想掉左咁浪費
現放$1000，原價四千幾
贏過動漫節比賽，print 模型補件好過𠝹膠板

簡單易用，唔識可以你用教埋
最好新界西交收
有意pm睇圖，

pmed

爆咗pm 你pm我

話時話係咪無pm功能？

sor我柒左，無pm

直接up圖

呢d係個陣趕比賽，set做速度最快質素最高

呢隻係自己印個彈珠人核心，有d斜位有劣劣地

呢底係高質印

幾大左右？

240W x 340D x 355H mm

打印size 就 12 x 12 x 13 mm

無得pm

咁細 ?

自
12 x 12 x 12cm先啱

好想買黎玩
又住係新西

pm傾

pm傾傾

飛機杯

都得既，呢部野印唔到軟膠
要先印你理想既穴式
之後印個杯，用乳膠倒個穴

會唔會屌屌下爆開

有可能爆架
要睇下印既紋路

Up mini好野黎
但最好用abs print 用pla好易斷膠

已放，多謝各位